[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3648)

重心：
華倫西亞盤
100%

Ps: 已反底

置米刷角機好似轉左會？

15c
9c
各-1

識買了

拜想點？

拜狗識入波未

曼城角

收到

拜狗

姐係正手？

拜輸硬。換A.Davies出黎同打少個真係冇分別

下體反cup未

俾多2粒我

強如曼城落後都要踢燒味

16應該冇問題

飛

Rb比多2角 下體失專球啦

睇唔睇到第一句 bill gor反底

Yes 正手

一場波執5雞野
差d 破紀錄

波爾多咁快兩粒

bill gor gel下rb 就跟你

聖荷b

英職角大閪撚到

perisic

派我

bill gor捉冷盤係幾準 真心

比多2角 失多球啦

去左拜 我唔記得佢個名

鏝輸1:3下體會輸皇蘇

岩蛇捉冷ng係幾準 真心

屌拜狗都輸

佢兩個勁

-2c有冇機

金絲雀gel得未

Rb 贏盤係正常
Ps 正手

All jumped

估唔到50分鐘諾域治1.8w真係派錢

why bill sick ?

梅斯廢撚到 私家雞

16c easyyyy cashedddd!!!

媛交半3全3
拜仁半2全2
你老母閪以後唔買大

16

垃圾曼3連C啦屌

3:2

等乞

KRUL已經好勁

32

諾域治gel得未

bill sick rb呢

咁角球會刷到完場

雀開始凳波鐘

半8 全9
半2全9c

-2c 刷佢老母啦

一分鐘一球啦

隊隊都會做

真心鏝咁都入 人密到咁

支持

17c

燈撚到

補幾

曼城比多一角啦

唔係33下嘛

17c cashed

-1C 真係比番條屍我 我知錯了

16.5

17c goal

仆街爆17.5

16.5b cashed

拜

角無限大

拜仁俾多c啦

18未 好撚驚

19

下場買咩？

18

強隊全死 巴塞點睇

17.5b cashed

刷角刷得好恐怖

仆街 拜狗

補左細先黎爆，仆街

似補撚到和

16.5 17.5 18.5 gel

17.5b

入極都入唔到角 屌

對面直布羅陀

鏝角正氣

拜仁俾多c

痴線 曼城教識賭仔 刷角可以好撚快

16.5 17.5 fatfat

屌拜贏唔到

呢場淨係買角都贏到笑

屌 補17.5大對沖返 買極都買唔到

曼城中間停角嚇一嚇搞到唔敢追

大 [16.5 個] @ 2.22
大 [17.5 個] @ 3.60
大 [17.5 個] @ 2.25
大 [18.5 個] @ 3.45

下體輸都爆

可能仲有1隻

我了

拜same

冇事，正常贏波。
你唔係以為有得連續爆冷兩段時間掛?
冇架。曼場拜仁馬体奉獻左，巴塞可以放心贏。

本身以為17.5B輸得 足足停左15分鐘

德甲球證真係好撚趕收工

每注10蚊

Lm

拜絕殺未

完左

鏝追和未

Krul勁撚到

吓
又唔補時？

下體掂親都中伏

就係停角果陣先買

尻撚到又下盤

德甲球證真係好仆街

真

3:3未？

唔買啦 聽日買下馬仔算

拜拜仁好波

全部對家

臭閪拜仁真係半2全2

咁都輸返兩舊追第6球

角大三大要素中晒
強隊落後多於一球
尾時間入球有希望
落後隊兩邊都有快翼

賤種隊

一齊比馬會cashed

18.5都有

我見一出迪迪仔就上角大

鏝角大
渣住身份證就有錢收

下體咁都要爆多角

金絲雀勁撚到傻

秒goal全細

戶口冇錢啊屌

開鑼日 我...

角米角大神話仲存唔存在

不了

刷到咁走地都仲唔追？

跟左你芬洛 希望唔好燈死

冇左好耐

平注驗一驗佢

鬥一番就鬥一番啦 扮

糾結緊盤定角好

我有買呢場
我開鑼日豬好多鏝角大

點啊 買減號果班死晒未

696 拜仁 買大波搞到懷疑人生

我豬左十萬

智甲半大

減號

最後逃生門 美職 火達角大

超人梅斯7.5s

本菲卡下盤+1.75

你老母半8全10

睡

雷恩入未

國米半大

加辛塔bb goall 俾多粒

想要

賭閪 仲要勁隊輸

利申 我買左

國米串巴塞

atm輸波刷兩角
利害
神奇

今日強隊全仆直 想同路

華西會唔會好D
冇美斯既巴塞真係組織都有問題

布魯日布魯日舒高上半場入2粒

比皇so控曬9猜 atm波都掂唔到

巴塞係殿堂級強隊 點同曼城拜仁之流
國米有山齊士 半力都夠贏

疤個陣垃圾

97仲唔撚吹?

疤個陣有個16歲

仆街 轉撚左半一

要跟了

嘩假到仆街 咁都冇31
不過照贏
你地平時用果個輪盤app叫咩名

主場魯營 對手未踢就嚇到瀨尿啦

巴塞咁嘅陣都讓到一球

回到半一?

即係要大炒了

轉左半一了

係

巴塞閪撚硬 降兩個盤

彪今日中過未

皇蘇

轉半一肯定巴贏一粒

地獄主場緊係gel左先啦

lucky wheel
加我 抽我

走地點睇

希望巴塞閪先 再補飛

我有份抽！

1.68半一上盤叫足90分鐘先比你贏半會係咩感覺

國米點睇

半主？

半一上盤我只信巴甲主場
真係起碼有半格落袋

一哥打14弟 自己諗

過足癮

鬼唔知咩但係三日後打歐聯

你起碼都叫做有得贏吓
屌你老母死人蛆記叫足90分鐘乜鳩都冇

仲要鏝不嬲得呢招

雷恩1.25s

祖記不嬲垃圾
c朗 希古
兩個柒頭垃圾狗
夠膽0c 0g

國米半格味濃

梅斯輸波就咪刷

最on9嘅係我多蒙特同蛆記二揀一揀撚咗蛆記

下盤？

控制自己等阿熱利鏝輸兩粒先賭角大。。。
其他場次賭＝賭運

烏甸尼斯

德甲角又唔派

梅斯波爾多刷多5角

梅斯刷角又唔入波

一年都唔知有幾多次
仲要開到角大

PSG 2-0?

psv -1 100%

1-0

psg 2-0

布魯日半大

國米想買啲大波膽

針到傻

拜角係味未派

盧卡古真係終極廢，人地比得禁撚靚，個仆街禁區唔起腳，交番出去

屌你山齊士後備

1C

抽左？

屌 原來國米冇即場角買 瞓得

下場啦巴打

2隊布魯日快D入2粒

鳥甸尼斯fg 已入手

一到深夜波就唔撚入波 屌你老母

咁你仲唔識買？買細波啦

布魯日是但一邊入多球啦仆街

巴塞秒入

唉 唔敢要巴

Bar goalllll

地獄主場

16歲又入波 next messi

巴塞上帝式禁屌

3.5唔識買

布魯日布魯日舒高上半場入多粒

好憎盧卡古 大舊衰係前面但零作用

隻16歲bb仔勁撚到

2-0

回2個盤 即刻大炒 賠少勁多
回盤真係

牙bill又中

20

疤同我數鳩佢60呀

笑

比人當狗咁屌

開波前買左主主 3.5b同上盤

痴撚線個16歲

IN BILL WE TRUST

直屌左-1唔好爆

巴塞盤派左彩未

國米唔刷角？ 點叫角米

我

ok

雷思

大佬彪個種燈力 is on fire

On9 盧卡古

痴鳩線，兩球都係傳兩下一射就入，唔理啦gel左先

華倫西亞秒jump

m

國米仲用緊 Godin 呢啲垃圾

下場啦手足， 冇咩射門

有無大蛇尿
輸能死人

巴塞主場勁撚到 上年利記都要輸3:0 點解有人會買華西

多唔多人買國米

角細有人要？

條友行行企企

話口未完又犯規

盧卡古幾時死全家。。。

梅斯波爾多刷多4角

國米1.5就上

國米差啲紅牌

國米又變左向後傳西隊

國米 VAR RC

拿子你真係好撚唔滿意佢

Now 好似聲畫唔同步

拜仁場角咩事仲未派

原來你係花兒
好耐無見

大船

國米轉左幾多個教練都好,都係咁廢

大鑊

屌佢10c唔比開on9

入緊水 去船頭先

國米真係留力歐聯

1

國米刷角啦

國米d波慢撚過我老母

都唔知踢乜

鳥甸用手打人，紅牌啦

烏雞垃圾波

國米肯定同巴黎一樣臨尾整個12碼

球證唔俾紅 我唔撚賭啦

一隻角都冇 又可以訓陣先

火焰大波有無同路

幫到盡

烏甸10號 RC，而家全隊暴動

國米半主有未 打少隻

意甲D球員拿渣開

紅埋烏甸最勁個件

88分鐘12碼就有

烏甸 針

講真,都要黃個個後衛啦

紅左仲勁

仲嘈緊

主場雞

打多個國米都唔識攻 can go die then

冇黃到撩交打果個？

1.5/2入了

無

盧卡古條on9波都掂唔到

認真
烏甸FG

高甸打cf 正

紅咗個都係開1.5/2

出馬天利斯啦

有即場都唔睇波....

鳥甸送角

國米對家紅更加唔會開到上盤

唔紅牌都冇角 賤種波

華西GOAL
2.5開出

炸？？

雷恩又炸？

送多幾角啦最好連幾角

VAR

烏雞不合作運動

雷恩黑到…

巴2:1

OH
唔似喎

你不如完場先吹炸

芬洛21全格

個個停晒

梅斯波爾多刷多3角

抽我了

2-1 Confirmed

1.5/2 b 我就入撚左 唔理了

烏甸班人成場有排訓

屌
烏德半大2.0咁都無

冇推佢..

賤種你都買...

M巴

話佢推人

雷恩個場直接吹主隊贏啦 仲繼續踢做咩

意假補時好均真 唔擔心

盧卡古屌老母

前排我都係咁 完全明白你感受

國米快啦屌

inter

梅斯快撚啲降班啦

巴塞下盤求走水

國米靚波

inter goal

goal

烏甸可以頂到完場嗎

華倫頂住就得 最好和

咁樣入

Goalllllll 1-0

入埋波 角大訓得

國米456

岩阿
我只求走水

sensi 勁到

下半大把時間入多粒

Sensi好勁

炒炒炒

3分已拿
1球完

山齊士勁D

俾人一個反擊1-1就好笑

半3全12得唔得

喂
有人買左半主架

Sensi 好快

史杜安尼入波未

國米贏一粒又散步

半4全12叫爆區

5C

求散到完場

攻緊喎

半5全12叫爆區

應該刷到啦

雷恩果場 真係

單邊好唔樂觀

國米入多兩粒上榜首

冇人玩330?

多得柒頭祖

烏雞送角就得

如果我係烏雞 下半場會打人
無啦啦變俾人禁住屌

雷恩快

波都未開

ITS 意甲

轉台睇疤

點部署

梅斯波爾多刷多2角

電恩果場又反邏輯主場領先兩粒刷刷刷
賭博唔撚易~

角細已死。。

10分鐘實有2角。。

要咗疤一球盤

拜仁場角 聽日跑馬唔知派未

國米咁都開到半主

ching fat fat

達史達根3個神救

下半場換走廢渣古啦屌你老味， 掂波都唔知有冇超過五分鐘， 仲要一交畀佢就失波，腳又唔撚識起， 含撚啦盧卡古

好唔開心
買親過關都斷1關

以為你知添
入黎做下mon po狗喳

一俾人頂住就鳩傳出界
我落場踢啦200k

之後會買6x7 之後斷2關

尼斯平 唔該

巴個16歲好撚勁 踢到細哨咁

玩角個啲大神係咪潛晒了

m巴我了

電恩又針

M巴 2:1 gelll

真心睇撚到火都滾撚埋， 機會又唔識把握， 兩分鐘嗰陣有球傳得幾靚畀佢，佢喺禁區唔撚起腳鳩傳返出去痴撚線

波post轉太多人
見你嗌我起咗底先知

好似無晒人了

好似唔見晒 豬豬 奈妹個堆囉

巴4c

唔識波 但係一路都覺得佢個定位好特別
好似打手球果種center咁 難d傳到比佢 但係一傳到基本上就係同個龍1on1

講真唔識轉身既前鋒冇撚用

巴5c

咸巴 羅富全壘打失晒蹤

3連角

fifa : 窮人版harry kane

頭先先見到莫克同埋孫中山

莫巴仲係處？

雷恩迫害呀

莫赫懸崖 yes

係呀不嬲都覺得佢定位好特別，特別廢 真心想問一句頂級球隊有冇一個可以廢過盧卡古嘅前鋒？

史杜安尼踢西乙都入唔到

賓迪基

場美職捨得開未

基斯文弱撚智飛機

都唔係嘅，好似利雲咁樣頂撚爆人跟住就可以起腳， 夠力量但係廢渣古做唔到囉

正常發揮

等抽

而家唔玩jc?

90分鐘先爆 屌你個閪

梅斯波爾多刷多1角

大舊衰做支點二傳
我洗撚咁貴買咩

水晶宮冇歐聯踢喎，講緊頂級球隊

美職 0角

Sor

國米d進攻得大腳傳中
連小組滲透短傳都冇

究竟意甲今季係安帥 定係 干地

美職下盤半大有冇同路

波都未開.........

講真唔係魔佬捧撚到佢上天佢撚值呢個價咩

未開波好似

姚明都做到啦

屌咩 咁都9角

屌

反邏輯角球 不撚賭了

咁早2:0。又係咁刷角
巴又係 突然3 連角 輸撚死

美斯入場睇波 睇到好肉緊

係 巴狗我望一望 9.5 細高水 都係算
根本要爆點都爆

你老母

今天十埸九勝一負

4:00！有場90% 波

我覺得佢一早好返不過留力歐聯

巴假有冇大船跟

電恩十角埋 舒服 輸就輸盡d

下場幾點

屌
又撚我半大

下半場開波
半5全12叫爆區

屌咩史杜

同問

山齊士熱身

場巴假主勝好似派錢咁

終於開波

買咩

巴？

拜仁個場唔係9角咩 未派

國米

盧卡狗跑唔郁死左佢啦

佢好似唔想踢咁

買左半細

屌 下半一出似踢健康波
唔係半1全1？

4點係咪有必中料

Where

阻住哂

講緊美職

屌你老母烏德咁快2:1

上面有手足講

.. 我屌渣古

山神出場未

假on9?

巴狗4.5b?

角米刷角未 半5全12叫爆區

烏甸單刀唔入

烏德勒支呀

醒未

要不是漢奸＝＝

要不是意甲球証

66666
半5全12叫爆區

高甸好撚廢

回塘回到意甲都踢唔店

渣

Diu 5抽1都唔中

國米個反擊打完盧卡古先上到嚟，正廢柴

美職1:0

法國角米都係10打10

6角 繼續刷角啦 屌 半5全12叫爆區

國米典型意粉波，催眠波

角米以後長追細算

上年好睇好多

又盧卡古 陷家鏟未

國米差啲

巴甲入未

上兩場過十角 你敢賭細先算

7c

7777

8c

仆街烏德俾多粒

仆佢個街戇鳩鳩佢喺龍門前都唔知做乜撚嘢又唔撚補射

時間問題姐

888比多4角黎

上場10啊
仲要係完場主先送多粒

唔明點解仲可以開11.5

快啲

9c

見到盧卡古這條仆街我就眼火爆

屌盧卡古啲走位好撚垃圾

99999

仲未慣?

比多3角黎啦

防衛者準備cash
華西求走水

俾左錢緊係屌多兩獲

幾球都開撚正喺佢前面都唔撚起腳，唔知戇鳩鳩做乜

國米下盤+2.25頂撚住

施利臣

美職再高

碧基

屌半大派錢 揀左角細黎買

big gay

旁述都屌盧卡古廢

角球完無返去

山度士快入

換走柒頭古了

哈哈 抵呀

馬天利斯終於出嚟

唔講我以為國米先係紅咗件

竟然仲有人信角米開到大
上次中左伏都唔會再買

高士路都踢到就黎降班

正 快456

國米又贏波輸盤撚手足

所以咪要紅對家囉...

終於換走垃圾

屌 烏雞救角 比多3角黎啦

健康波

無睇一陣，角米就9C
刷C吧

屌國米咁獨食

有盧卡古對家紅三件都唔撚夠啦

12m都miss

換山狗入嚟未

On9 冇人幫

國米即場點買 ng得1.5

斷佢半大

不要再說了，我記得有一場好經典曼聯對利物浦， 唔記得曼聯邊個喺禁區頂斬球罰球入去直接入咗網， 球證吹雞越位在先，跟住plan到盧卡古越位不特止仲要踢空氣， 簡直係痴撚線

國米健康波啊屌

葛度有無得奇蹟走盤

角呀DLLM

叫到氣咳 比多3角

國米肯攻，應該仲有粒？

條垃圾封曼r人工咋

肯的話

SKIP/80分鐘之後先買

烏甸散散地

U18都識射啦

So9勁到Cls

角米鳩射，等入多球買細波啦

國米快d刷多3角ok?

快撚啲入啦 老人與狗散步？

SO9勁到....................

SO9

干地D波係咁

國米角大手足假希望

早知買巴盤

諗起朗甸對車個球

角米上場10.5都開唔到
今場11.5都有人買..

傳啦你老母
係度飛機
on9

華西炒左個有料教練
我係華西D球員肯定HEA踢

個5號幾撚時死，下下都唔俾波自己9射

屌你老母國米5號

無錯 我就係個傻仔

華倫好慘

山齊士出場

華倫西亞巴塞隆拿刷多3角

山狗 我屌 廢人都出

有機呀

補NO GOAL

唔明點解炒左馬些連奴

快撚啲救世啦 班隊友勁獨勁無態

勁呀

唔聽班主話

山神唔落嚟射罰球？

嘩屌
美職3:0

我廠傳奇

同高層不和

係曼 一球三千萬

國米差啲出事

國米係度哂時間 痴撚線

10角

紅佢啦
條仆街

國米閪波
贏得一球，屌你老母

黃

紅牌贏一粒都拉布 祝你全家幸福

干地我屌你老母

11c

唉垃圾時間
紅撚左都踢成禁

死左全家了

比多角

又撚鳩手足，屌你老母國米
冚家剷啦

11C
角呀

終於換山狗入嚟

山狗 幫手2:0我唔反

1:1 和撚左佢啦 垃圾米

賭左成個星期終於中

psv 4粒同一條友入

陣間12m就收皮

國米食撚屎

2019仲有人信山神收人工踢波

1:0完咪幾好

有撚用咩,荷甲D水貨前鋒

意甲啲換人聲好似日本JR

俾多1C

整多粒啦

1:1

頭幾腳就失波

係就 國米降班啦

國米深盤出事

山狗射罰球？

唔係紅左件佢比人大炒左啦

岩 垃圾

國米想點

俾國米撚 慘死

山狗5碼唔入

仲讓人球半

屌半1全1 死全家

屌你烏 雞

山狗咁都唔入

國米輸撚埋佢啦

加埋渣古 收埋班垃圾

係咪垃圾到禁

遲下收埋連加特

國米俾多角敢不敢

國米贏盤，表演食鼻屎

三神鋒

火焰4:0

11c撚狗

華倫西亞巴塞隆拿刷多2角

紅左1粒

國米輸撚埋佢屌

今日啲深盤有冇咁撚閪啊 對家紅左個都要輸盤

屌 仆街

國米輸 倒派1000

國米應該補+5

屌 比多一角啦 叫得咁辛苦

閪波

個5號睇到燥

國米班友

佳亞甸尼

做撚緊乜 我屌足成個下半啦

國米角大取暖區 又撚

買驚風散都唔夠

刷多角ok

下次要細啦真心

+3我估

巴入多粒啦

屌 角米咪卡中位數呀，刷得咁辛苦
角呀

山狗係咪on9 單刀帶去死位

國米空難啦

山神啲狀態呢

國米試下 輸埋佢 空難未

唔想入

主能夠 主能夠

烏甸 國米求多角

半5全11 60分鐘假希望

國米屌你老母，抵你成世冇盃

+4 1 1 11c ft

國米比多粒

補夠10分鐘都無撚用

4:45 買咩好

烏甸訓地

12

睇撚死比人絕殺 假波

咪報假

So9 Cls

角呀

5:1！

12m

5:1

SO9~~~~~~~~~~~~

So9 d射術勁到

原來唔係

點解巴塞燕豪芬國米簡中國米

你老母死啦山神 屌你兩球

撲到都入

比角c啦屌

巴終於正氣
大 [4.5 球] @ 1.55
大 [4.5/5 球] @ 1.73
大 [5.5 球] @ 2.80
5:1 @ 16.00
5:2 @ 21.00
主其他 @ 7.20

比多c啦屌

入多粒啦咁

早知買曬巴狗

應該話買華西對家

11c ft

入球又差一個
角球又差一個
屌

角大24

華倫入OK?

又世界級中位數 屌你老母

11C
1:0
撚狗

嘩輸撚死人咩
輸半
再差一角
再球證幫手吹停單刀
再吹停完唔加補時

馬會撚狗 開到11.5初角咁多

屌 卡中位數
唔追角米了
DLLM

烏甸好波

都話賤種黎啦
個干地教祖記已經係咁

ON9咁撚樣11C

屌你老母臭閪 87號又係on撚9

巴狗立即完場

好彩補咗 no goal

no la 頭先偷波球證吹停佢嬲到爆
係球員廢

叫埋個主其他先啦

幾多倍

5.7

2倍到咋 見70分鐘都唔入先補

我一開波no goal 12倍無左
再補5.8

半場已經補左

屌 唔記得有即場冇補 臭閪

疤歐聯重使踢？ 直接頒冠軍畀佢啦， 依家已經踢成咁我想像唔到美斯返埋黎會點， 之前仲話好似想買返屁馬

今日D波咁撚正路 偏偏我買親都on9

諗住睇定啲先 同埋過關要咗巴 巴 4-1 我先敢補

條後防線
一個反擊收皮

足球真係好難
曼城落後兩粒先再賭

我都係
斷狼隊

本身 巴狗 PSV 國米 半大

斷國米

巴狗補唔補到3分鐘

M巴本身係咪要聖羅輪素

+2到

del 返臭閪角球apps 篤眼篤鼻

葡超半大

補幾多

使撚驚咩條攻線咁撚勁， 以前就話得美斯啫4,5個mark佢一個， 而家又電話佬又蘇亞雷斯Mark邊個， 遲啲仲有埋屁馬， 條防輸幾多粒都入得返喇

完場啦 不如

今年一定無屁馬

冇屁馬 似留隊
總之liverpool 4 - 0 Barcelona

5:2

巴52

主其他 告位收米

5:2！ good

大奇積日

5:2
賭波膽當買六合彩好過買角球

OK

LM!!!!!!!!!!!!!!!!

冇膽買最後一球華西
成日有種感覺5:2 易有過5:1

有冇炸？

主其他有無人派

完場了

仆街今日咁正氣，前日比馬略卡果場炒2球12M元氣大傷

終於完 好在角補到

過關 讓球
7X8 星期六 3 大分三神 (主) 對 湘南比馬 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.95
星期六 7 鹿島鹿角 (主) 對 FC東京 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.78
星期六 5 甲府風林 (主) 對 柏雷素爾 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.92
星期六 8 大阪飛腳 (主) 對 鳥棲砂岩 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.14
星期六 9 川崎前鋒 (主) 對 磐田山葉 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.99
星期六 10 神戶勝利船 (主) 對 松本山雅 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90
星期六 11 橫濱水手 (主) 對 廣島三箭 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.06 $30

屌

過關 讓球
7X7 星期六 29 費倫天拿 (主) 對 祖雲達斯 (客)
主 [+0.5/+1] @ 1.84
星期六 30 多蒙特 (主) 對 利華古遜 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.99
星期六 31 奧格斯堡 (主) 對 法蘭克福 (客)
主 [0/+0.5] @ 2.24
星期六 32 科隆 (主) 對 慕遜加柏 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.87
星期六 36 曼聯 (主) 對 李斯特城 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.71
星期六 37 熱刺 (主) 對 水晶宮 (客)
主 [-1/-1.5] @ 1.87
星期六 38 狼隊 (主) 對 車路士 (客)
主 [0] @ 2.17 $30

再屌

發洩完
THANKS

依家淨係前面三支箭都癲撚咗啦。 遲下有埋屁馬仲撚正， 電話佬攻擊中場，左翼屁馬，正前蘇亞雷斯，右翼美斯簡直係fifa嘅夢幻陣容

尼馬真係唔啱巴塞

半5全7

16歲 阿積士個金毛 so9 美c 基沙 任揀都贏

國米啲球員廢撚到
死全家啦

Gchi
成日撚角大

真心法蘭基迪莊有啲小白嘅影子， 仲後生大把進步空間

真心覺得如果冇紅到隨時輸撚埋畀烏甸， 以為盧卡古廢啦，點知原來全隊國米都係廢

希望唔好好似麥皮狗禁
後生踢健康波

仲有葡個新星都唔錯 日後係佢地啦

包皮揀錯隊啫，如果佢殺入英超嘅話一定做第二個c7

無態 真係好重要 我地睇得出
亞洲一哥就慘 班隊友廢到咁世界盃點踢

山度士 我屌你老母

咪話老人與狗 一年得4/5次踢勁隊 嘥晒
過多兩年睇吓巴塞今日嗰兩個實踢到曉飛

唔好屌佢啦 佢出得十呢分鐘

唔使兩年啦法蘭基迪莊上年幫阿積士打到入四強， 唔係熱狗死好彩， 阿積士攞埋歐聯冠軍啦， 上年隊阿積士利物浦一定唔夠踢

後生仔始終都係後生仔
一腳清個波比人絕殺

山齊士幫咗我贏烏甸
而家屌巴西隊山狗

我上年都重注左阿 贏點知..
熱好撚-6贏鏝 贏阿
巴又係on9 3:0都輸0:4

下次世盃應該好睇老既到時可能退 c7 美c

利物浦都話實至名歸入決賽呀，熱狗真係笑撚死， 一場-6過一場，先係鏝絕殺唔到佢，之後自己真。絕殺阿積士， 真係好撚懷疑係咪落撚咗降頭

可能係荷蘭第一個世界盃

岩岩鏝俾新上班馬 屌打 如果新馬屌打埋利就真係爆大冷

唔係打咗喇咩利記贏3比1

Vdd 一人防守

笑撚死 未踢過 你又知利物浦一定唔夠踢 咁你知唔知陣間波膽開咩

4:1先啱

仲有迪列治呢

新馬主場好睇 佢主場勁 3場贏2
利主唔計啦4-1

梗係知開咩啦，咪開你自己囉。
6:7呀

唔撚洗啦 佢防守教科書又世一 係驚佢俾麥皮爆走 食塵

曼 1:0強運
唔似巴禁 真點地獄

vvd其實都好撚勁

想睇佢追唔追到麥皮 追到贏99%

其實就冇睇金絲雀場波嘅想知道曼城係咪真係踢得咁差

咁又係上年包皮打世界盃果啲爆發同衝刺真係好深刻印象。

反而有個問題真係好想知究竟包皮，美羊定辛尼跑得快啲

唔算差 但人地啲反擊真勁 3反3射正3中
但鏝 哥狗輕敵左囉

人唔笑 你都吠啦 講到攞埋歐聯冠軍 得你先ff到 咁勁d星又全部走晒？

真心呀輸緊3比1先落k.d.b救命

我個人辛尼
但白頭麥皮跑都出哂面

仲好似無辛尼後備？

好似傷左

咁你有冇得閒ff下有英超呀？

唔怪得

覺得有辛尼都未必救到場波反而你講得啱係哥狗輕敵

有一次上年3月 個場鏝又係輸20 最後好運贏番2:3
哥狗始終傲慢左少少

有場足總盃

好似係呢啲 唔係英超黎我記得

智利開到2.5b？
甘馬贏到盤？
法林2:0到？

智利頂撚住

仆街 華斯高 副選

屌 平時明明6點先結算，今日嚟5點半
買唔到華斯高

查比主力

買唔到就會中
山度士絕殺未

智利個場3球未 好悶 試下震下

有冇美職王

屌 畀場絕殺我得唔得姐

智利3球未姐

甘馬生性到
智利 你比啲心機

開個2.5b比我

lm

靜到

我了 硬

阿特角大 點睇

美國佬 4場半大

外國巴打唔想賭馬會tg我

繼續上

Ok

已pm

阿特

阿特 廢城聯

0730點買好 想起g

Lafc

費

半大黨蒲頭

今場點都唔會係買LAFC

尼卡沙比多2球我

咁你等豬

仆街 買完先見你咁講

廢城聯買唔落

睇下點

仆街 又開波前開格

旋風隊 河床
0 - 2

阿特蘭大聯走寶
輸撚到唔信自己 已經

辛辛那提goallll

費1:0我都講左

我費goallll

半大欠一！

Gel

1:0 lafc

豬唔到添

尼卡 比多球

哥上6b
彭美8b

我繼續Gel

阿特 入多一球

送一場俾大家
保地花高[+0.5/+1]

費聯吊打

彭美d角冰到

阿特 9.5b
費城 9.5s
辛辛 半大
奧蘭 10.5b

阿特蘭大 費城聯

阿特半6大goalllll

高士路比多角

彭美68分鐘冰到依家

0-3!

河床勁到

查比求和

保地半和？

高士路絕殺大8 走盤！！！！！

瓜達

Molamola 尼卡比多球都唔得

輸

你輸？

墨超 利昂3s

lyon -1 x 瓜瓜

la fc 有射過門?

Wa
Man city輸波
尋晚好似有人講過下買100k收息

bill gor 昨日好似全炒

norwich easy wo

新英撚串左 洛杉磯FC半大想4
.......

La半大4角

我屌你老母
3mins goal
仲係1:0 想4

費城角大走得好安詳

慘

Diu 唔係白禮搞尻我
條4x5原本全格

一齊叫多幾角

般尼奇蹟win半

又買角。。。。 你停手啦

今日運氣番哂黎

又係你

辛辛 蒙特比多球啦屌

我條5串6 英超輸 李城

大佬彪比晒水你都買
抵啦

佢利記重心都走盤

美職兩場秒入都冇半大

3ccccccc

La走盤好冇 求你

Ready

定啦
直屌左反杯

比多2角

真係咩

la fc ng個賠率企得幾硬下

新英撚真係好勁

黎明入未

蒙柒半大先啦

La比角未 又話近3場11.7c

求水

萊昂半大輸
洛杉磯FC半大輸
阿特拿斯比人禁屌又輸
輸輸輸 你賭啦屌

G chi

蒙衝原來已經輸左6場盤
今次係咪準備輸7場

費城角阿

亞特又輸 唔駛叫 舒服

蒙特半大已死

阿美？

利昂半大

La 4ccccccccc
比多角

亞特

0-1 新英撚要左半0
咁都開到 犀撚利

我0:1 果陣屌左+0.5
10秒 1:1 果陣想4
無啦啦1:3

我都係 齊羊

fc 1:1

Lafc 1:1

半大了la fc

半場美職角球太易賭了

洛杉磯FC半大 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

金木留名了

下 阿特咩事1比1

屌 爆鳩我波強

Lmmmm

Fc la 9.5b?

蒙特食屎啦 平時就半大全細 呢家直情半大都冇

5ccc
補左半注 食屎啦

搶閪咩

墨超 利昂3s
哥甲 全場2-3球

1001

.

在